笑到仆街鄰國真係出個home制比iPhone X

iPhone X 沒了 Home 鍵，有些網民會嘲笑指蘋果會推出 Home 鍵配件代替，當然希望淘汰 Touch ID 的蘋果是不會這樣做，但是有中國配件商就為 iPhone X 用戶製作了「Home 鍵」。

9to5Mac 網站總結在 CES 2018 蘋果產品配件的時候，他們介紹了這個 iPhone X 專用配件： Home 鍵，沒錯，這是為了 iPhone X 而設的 Home 鍵配件，插上 iPhone X，iPhone X 就可以重新擁有 Home 鍵，只是沒了 Touch ID 而已，除了 Home 鍵之外配件下方也有 3.5mm 接口，讓用戶可以一邊連接有線耳機聽歌，一邊連接 Lightning 線充電。

如果佢整撚到有IDTOUCH而且係WORK
我相信一定大賣

不如做一個機殼出嚟仲靚啦

冇touch id 我駛撚用呢舊垃圾？

有3.5 其實唔錯

all in,DLC

coming soon

On9少陣

個指紋直接send上中央

唔係個紅圈我都睇唔到

去驗眼

咁樣插落部機
幾日後應該會身首異處

而且個插頭仲會留左喺部機入面拎唔番出黎

好銀手又礙眼

巴打好醒好串

啱曬，以後剩係用無線充電

反正當apple 想推無線差電就會拎走埋個lightening 差電位

用assistive touch咪得囉傻鳩

如果同時係外置電就實用D

咁樣長期插住我驚遲早有日會啪撚斷

呢樣真

單手會唔會用爛

大力少少會唔會斷左個頭

笑撚死 冇touch id整嚟做乜

買多十幾個狂插應該幾靚

想要home制，買返8仔咪得
搞咁多做乜春

1機n人聽歌大法

跟本反智 又要bezel less
買完又加個更大嘅bezel
比成萬銀難為自己
傻系先買ipx

真心問句，用比同畀有分别？比，只係有比較之意？

俾又得唔得

係

用得X 仲用殘障鍵就真係傻鳩喇

完美諷刺

冇home制係唔方便

唔會用呢舊垃圾...
X唔用home鍵唔用殘障鍵都用得爽

ifandog 口講話部x點點好，其實都係接受唔到無左個home制得返條爛鳩烙印bar係到

On9嗎

個home 制 其實真係無咩用wo
iPhone X 用家 用得好順手

即刻好完美

咁點解唔買iphone 8